成日話天氣凍呀，著多件衫，點解無人話熱，著少d布

?

因為香港地方 凍到而病容易過熱到病好多
飲水更加重要

反而想問點解冇人話著多條褲，淨係上身凍，下身唔會既？

反而未聽過天氣凍，叫女士著絲襪出街

因為人嘅器官在上身
日本妹落雪都係着短裙

中暑